俾一百蚊你，要你唔準跑，慢慢行咁行哂呢條路，你肯唔肯?

🚬

你肯比，我行100轉都得

試過成間屋都飛蟻，跟住飲湯突然有個黑影閃過好似飛左落啖沙到，但個口入面又無感覺，但我明明見到自己應該係食左隻飛蟻，又望下周圍隻飛蟻唔係到喎，應該係個口到架喇喎，跟住咪吐啖湯出黎，都係無，吐多次，都係得口水，最後個次好大力就吐到出到

關主題咩事

50就可以

我行足一日都得

驚閪咩
又無毒
行撚到你破產都得啊

我出100, 你聽日拍條片上黎
行30轉就ok

係咪比足3000先，係我唔區呀

100蚊緊係for一轉㗎喇
30轉緊係3000蚊喇

加1
即刻約岀嚟行

辛苦了清潔工

I can do this all day

細個住村大把

佢地會咬人

日跑幾十次 倒貼返錢比樓主

連依啲都有得頂爛市

有咩好驚

btw好想攞殺蟲水一野噴落去

帶齊殺蟲水+蚊怕水

一路噴一路推進

你叫我行一千次都得
不過前提係＄100我先行一次

聽日你仲見到D飛蟻先算啦

佢潛撚左水啦

拍片條友都唔驚啦 連登仔點會怕

條友係比得起先好講呀
我行撚到你破產都仲得

拎住個電蚊拍橫掃千軍

無雙

先收100,用20蚊搵人行，之後再loop

住村屋 細個個陣又係試過有晚落大雨 成間屋都係飛蟻 嚇到搵張被笠住自己 屋企人返到黎開吸塵機吸先吸得哂

行一萬次首期不是夢

到時實好香

好撚恐怖

你有幾多錢？攞曬出嚟

條友發出d聲好好笑

唔收錢
為興趣

細個住村屋成日都有嫁啦，飛蟻有咩好驚，唔洗100我80得

唔好走數

叫人行自己又潛水

渣ga

求下你比我行

我倒貼一萬，求下大家唔好同我爭丫

行幾轉都得啦，咁都驚

香港版fear factor

火攻

搵個吸塵機吸晒佢地入去

你話全部變做老鼠就話姐 ，呢d有咩好驚，你叫我行幾千轉都得，不過一百蚊轉

一揮電蚊拍就聽到啪啪啪啪啪啪

住過村屋就會知道，如果唔閉比條片恐怖幾倍都見

飛蟻咬完痕到痴線

老鼠有咩好驚

毅進星100蚊

比我啦
利申：我日撚日行呢條路返歸

每秒百幾下啪啪啪

10蚊行一轉

行到腳斷都得

行100轉都得 怕咩？

又做爛巿

我可以行到你破產

跳住行

50蚊行一轉，每日行5小時，每星期行5日，紅日假期ot人工x1.5 ,每日現兜兜出糧 ok?
我可以聽日返工的

咁撚少
我屋企有好多射燈 又空擴
有呢到20倍以上
d鹽蛇仲要食到漲哂

睇多次又唔少 不過都有3倍

ching 住邊？

我比夠2000你

高速衝過去，D聲會唔會似千鳥

3萬蚊 ，過夜！！

讀者陳先生都收左蘋果500啦

Biohazard

怕乜野？

去露營乜昆蟲都見過

試過la
籃球場打波
成個場都係
球場盞射燈又勁
果陣時個場空曠
但d飛蟻多到 一口張開一定食到一隻

何止冇毒，根本就食得